洗咩對人咁上心啊

你嘅關心係人地心入面係多舊魚咋
唔岩聽唔順耳 咪覺得你落井下石
人只會想聽自己想聽嘅說話

係

真 覺得自己係0

記住花時間係岩嘅人身上
唔岩就慳返 唔好阻人發達啦

無岩既人 得自己一個

點樣先知個個人係咪岩嘅人